「窮人」生仔是否仆街？？？

正評：希望靠下一代脫貧 第時搵到大錢
負評：仆街父母 生出黎受苦

貧賤夫妻百事哀 自己諗

正評=自私
負評=自私

點都死？

養兒防老

長大要報答養育之恩

我冇要求過父母生我出嚟，憑咩要我畀家用養佢地